點解有D撚屌借錢永遠都問朋友先？

點解唔係問左最親既屋企人先
真係諗唔通

因為屋企人會煩？

因為唔洗還囉

因為要憑自己本事

因為你當人兄弟 人地當你契弟

問朋友借唔洗還嘛

但理論上，佢地係最容易搵而又最大機會幫到你既人黎

因為人地當你係契弟

好仆街

問屋企借煩嘛, 會俾人屌
唔還又唔得日日見

朋友就無呢啲缺點

認真，無論幾錢都好，都唔撚好借

因為佢冇當你係朋友，準備斷交。

肯借既都係真朋友？

借親都唔還

契哥

事實佢唔還你最多唱臭佢
對臉皮夠厚嘅人根本無損失

借朋友錢走數, 最多無咗個朋友...但屋企人點可以無

肯借又明白你有困難
唔追你又預你唔還就係真朋友
但係有呢種朋友點都唔想失去
會盡全力還

次次都叫些撚屌問屋企人借
佢地就會話：咁算啦....

試過有朋友話無錢搭車
想我過六十幾過佢acc

屌你老母
我憑自己本事借 點解要還

唔洗還係真

問朋友借真係唔洗還
利申 俾人借錢走數仲block 9埋我

借左幾多

咁仲算咩朋友